【月經】覺唔覺Sleeping Dogs既電台真係好正？

跟住落黎係才華洋溢既樂隊24herbs

不是兄弟 不 不是兄弟

喂衰仔 米缸就嚟無米喇阿肥

罪惡之城黑白太唔分明
係上帝嘅光明定係魔鬼嘅心聲

香港香港 香港繼續free
九龍九龍 一齊支持支持

夜空浮星 還是孤身隻影

暴力裡展開新嘅人生
你早已把所有所有都拋諸腦後

攊起佢點 亦埋藏心裡邊

在落寞深夜裡

廣告：

灼煮食！當你想食野既時候，冇野好得過黎big taste火鍋打邊爐，嘆下我地既蒙古火鍋
為你既生活添上熱辣辣既感覺
灼煮食！Big taste火鍋，熱辣辣！

如果你想要所有最新款既手機同掌上電腦，我地保證Import Mobile既產品最平，冇人平得過我地，依家就嚟睇下我地既最新優惠價，同所有你最中意既牌子
Import Mobile，全城至抵價！

辛苦咗成日，你需要放鬆一吓
不如黎One Eyed Monkey，享受舒適柔和既按摩
無論係泰式草藥，定係腳底按摩，或者頭部按摩
One Eyed Monkey都係結束一日既最佳地方

如果你中意食麵包、蛋糕，你就一定會中意Rooster Bakery，全港最好味既麵包店，好食！！
無論係椰子餡、肉餡、芝士餡、紅豆餡、定係咖喱餡都超級好食
嚟試下啦！！

想唱歌？咁你就要唱啦！
因為HotSong卡啦OK每張枱都有咪，牆上面仲有電視屏幕，無論你喺枱定係喺Bar，都啱哂！
HotSong卡啦OK，個個都可以唱歌！

不是兄弟
love is heavy
fly

讓我和你高飛
Winston

這份愛可否經得起雙飛

讓我和你高飛

Queen - Dragon Attack

有聲post

哩隻game玩到咁耐嫁咩

第一次聽就俾條女把聲吸引左

屌 有聲

消滅 消滅
消滅 消滅
找不到力量

灼
煮
食
Big taste火鍋 熱辣辣

年年都可以玩一次

知唔知我呢對腳用黎做咩架

同警犬槍戰係幾過癮

pussy hentai~

jazz day and night 都好正

全部有聲

眼前一黑

有次重玩先留意到我之前老師作首歌butterfly garden